Trabalho3
=========

## Descrição em português ##

Simulador de jogo utilizando as bibliotecas de Java para programação concorrente e redes

Trabalho 3 da disciplina Programação Orientada a Objetos - Engenharia de Computação - ICMC/USP

* @oitoH			- Henrique Cintra Miranda de Souza Aranha - 8551434
* @guimaraescca 	- Caio César ALmeida Guimarães	- 8551497

Observações:
        Para confirmar a execução de threads, certifique-se de rolar a tela do console para o topo
    ou redirecionar a stderr (stream que usamos para reportar erros ou mensagens de debug)
    para um arquivo.
    	As threads rodam simultâneas como mostram as impressões feitas a cada turno de batalha. Porêm
    os acontecimentos de cada turno só são vizualizados quando a thread é terminada.
    
    No linux você pode redirecionar a stderr par aum arquivo errorOutput.txt da seguinte forma:
        make run 2>errorOutput.txt

## English description ##

Object-Oriented Programming course final project, game simulator using the network and concurrent programming Java libraries

* @oitoH			- Henrique Cintra Miranda de Souza Aranha - 8551434
* @guimaraescca 	- Caio César ALmeida Guimarães	- 8551497